[鳩毛修復師] 專幫客户修剪護理鳩毛 你問我答

揾得我嘅客仔，通常啲鳩毛已經暗啞無光

又或者啲鳩唔得有活力，即係行內術語『無電』

所謂無電，即係鳩毛已經呈現唔到閃電的形狀⚡.

小弟做呢行，遇100個客都有99個問，點解幫佢地剪鳩嗰陣，個頭哄到咁埋，幾乎塊面貼住佢地條賓周

無嘅，因為專業，我話：「你睇唔到我好專心咩？每次做護理，雙眼凝視啲鳩毛是必須的」

閲。

點樣幫襯你？

我想染尻毛 要唔要漂左先再上色？

有無得負離子